# cidenet
# hasgdgaagh

## modo de visualización

1- Clonar este repositorio

2- ejecutar "npm install" en la raíz del proyecto

3- entrar en la carpeta "front" y ejecupar "npm install"

4- abrir dos terminales en una ubicarse en "front" y en otra, ubicarse en la raíz del proyecto

5- ejecutar "npm strart" en la raíz del proyecto: "cidenet"

6- ejecutar "npm run dev" en la carpeta "front"

## Authors
* Juan José Torres Suárez [juanjts](https://www.linkedin.com/in/juan-jose-torres-suarez/)